想轉台 sales 入

用緊3hk 仲有半年約到
想轉無限上網plan sales請出招